點睇一換馬時亨就發生地鐵相撞？

話係純意外幾乎無人信

除非係測試撞力、人流會點

唔係轉移焦點真係諗唔到咩事 傳媒封曬口